招旅伴 有冇人會經西伯利亞鐵路去歐洲

暫定行程，主要搭火車同巴士
hk-北京-蒙古-俄羅斯-波蘿的海三小國-波蘭-德國-法國-英國
自己一個坐長途巴士同火車驚悶有冇絲一齊去同埋有個照應

利申 絲

你會幾時去

我3月由海參崴去到波蘭

五月中

3月冇假
去幾耐？

五月中係法國 但我都試過玩你果條路線 如果有咩問題都可以答到下你

有興趣 有無tg?

廿日到啦
坐曬成條西鐵
中間主要停Irkutsk

巴打咁岩既我都係喎

可惜上天生多左碌無用既鳩比我

tg:haha chow

好呀，宜家plan緊行程好頭痛
有tg?

我都可以照應你啵

利申 巴

巴打都諗住去？有興趣都可以add傾下

上年年尾一個人係布達佩斯上去bratislava, vienna, prague, 再去左波蘭4個城市,烏克蘭2個城市, 番到黎想再去多次波蘭烏克蘭,自己都諗過上北京坐西伯利亞鐵路,玩埋russia 同波羅的海三國, 絲打可以一齊傾

利申 巴

id:y157067

9月經東歐去英國

i am considering
do u have tg

有 唔知點搵自己id出黎

nickname

thanks，有興趣既人絲可以加我tg，巴都可以傾下
id:hahachow

上年去過 但冇你去咁遠

推
仲未有絲打搵我既

我都好想咁去一次

絲打有無行程資料參考下

成個trip需時大約幾多日同筆直要幾多

5月中我仲未完sem，雖然我都plan 緊一樣路線，支持你